    *Ongoing 

Aquí relataré acerca de mi experiencia en el ámbito de la Cultura Hacker, de la cual cogí interés  a partir del 2000, gracias a mi relator de tesis Ubaldo Fadini que me aconsejo el texto de [Himanen](https://archive.org/details/etica-hacker-himanen) como bibliografia para este capítulo: [Internet, una Cartografia](https://www.encosianima.net/internet_Cartografia/1.3.html).

Paralelamente empece a tener relacion con usuarios Gnu-Linux y Hacktivista ya en Barcelona, donde en 2002 me había mudado desde Florencia.
